「老師話」已經 outdated，依家潮流係玩「曼德拉講過」

曼德拉話: 將左手放係頭上

曼德拉講過舉起右手

先可以得救

有冇巴打整個曼德拉生成器